(Non-Jupas) HKU medic MMI interview

好好彩收到四月頭interview 跪求in 過MMI 既巴絲俾啲tips 點樣可以準備好好緊張未試過呢種模式既interview
萬分感謝🙏🏻

自推

仲未面試？